香城online討論，單拖打怪好易中招。

打開mmo都知，組隊係好重要。
尤其打大佬，你單拖比怪圍毆時一定輸。

發咗夢咁耐，睇落大家開始著火，燒到其他人，所以長遠都要先定紀律。
好似：
建築物：只攻狗屋，其他全都唔攻，因為好多人都有出嚟發聲發夢，係友軍。屋村就算樓上掉嘢，都唔搞佢哋，因為會搞到其他人。一嘢半嘢反攻就由佢，保護好自己就得。
人物：人不犯我我不犯人，人哋影相就算。如果人哋郁手先擋，之後其他爬山友就制伏果個人，今日扎帶條計幾好。

如自己友太過火，都上前勸一勸，唔駛吊，大家都係同一線。

好啦，咁點分係邊d唔係自己友？如題目咁講，就係組隊。唔駛有大台，每次大約10人一隊，有朋友開始就搵隊友，單拖入ser就問人夠人未。即場換telegram同落mark，一人有事起碼有9個會幫手。補血好，夾你走好，幫擋都好。唔駛怕羞，好過比人圍。話唔定識到朋友添。
第二場想換隊又得。

點組團就睇你果日想做乜職。野貓隊擾敵又好，補給部隊又好，有裝做盾又好。
萬能隊夠強嘅，一人拎大背做backup跑，有裝做盾做攻，有情報手mon 情報走位。可以online好耐。
全裝隊夠人可以組成幾隊做衛兵，留d聯絡比其他隊隊長，有事可去幫拖，帶得裝都預咗係勇者，人多就可退敵，尤其係黑社會果班。

都係打機打得多比吓意見。覺得唔得㩒上一頁就ok。

一推

2推

三推

影相唔駛咁大力屌，如果唔係影大頭
十幾廿米，爛鳩電話影得D咩

帶曬罩都唔驚比佢影，所以口罩係基本裝